各大ibank 肛交所既data center....

咪傻啦 上海支共核心控制 咪一樣有銀行
om99

7一維園見
Facebook ig airdrop

好多都係靠香港/波狗轉口入去

佢地用開阿里雲
用中芯唔驚

行cloud唔得

其實好多野都係經香港運上去

而家要靠其他國家喇

咪又係支那server

咁會做唔到高頻交易，高頻交易靠嗰0.00X秒快過人買賣

d錢唔比香港賺
比其他國家賺

你啱 用返國貨 中國製造2025仲有 香港國際金融中心既地位係基本法賦予 關美國咩事唔好以為禁我地買美國既科技產品 呢個係美國既損失到時無人買你啲倉底貨唔好求我地

玩HPC果堆應該好頭痕勒